求教學！大佬們到底港版S8+ 點先ROOT 到？

點解人地果D 機就可以自己開OEM unlock
港版機就冇得揀
好喇，我自己去移除google account
跟住仲要去搵個唔知乜野CROM services 來解埋佢
終於都入到TWRP，裝埋個Magisk
仆你個街入到去都係冇OEM unlock.......
即係點？我一係成世都唔入google account
一係就重開即刻死機囉！

佢係咪玩野呀！玩Android 最緊要就係玩root 機
仆街三叔同google 就千方百計阻撚住
屌佢啦！係咁正氣防人地偷手機咁你就一開始自己開放埋root 權限落stock rom 度啦！咁咪唔撚洗改囉！

各位大佬，有冇咩教學係可以root 到港版S8+?

淨係負評
咁你地點ROOT 架？

直接刷SuperSU唔得咩

LG 都係
冇得Block 廣告

其實唔難

咁即係？

其實分別係咪咁大？

入到TWRP點會root唔到

佢個OEM unlock 唔係好似其他手機咁有得自己開關
係綁死左係個google account 度
即係你加google account 入去，就會開左oem lock 唔比你用custom binary......
上網搵教學D 鬼佬又唔係用高通機囧

我只要入去已root 既機入面，一入google account
只要重新開機佢就會即刻死機
因為開左oem lock 但係你係custom binary 所以唔比開機
可以做既就只有用stock rom flash 返佢......

xda rom development 好似有個專俾高通cpu用嘅rom

S8 個rom development 兩頁睇哂得一個sampawn 係比高通用
仲要唔係比g9550用.....

連大陸機鋒都去埋
都係冇料到.....

刷Super SU 用唔到Magisk......

屌我下次唔買三叔喇

adguard / block this!

極倒水

root 左之後用銀行app 安唔安全?

又要flash呢樣又嗰樣好心就做咗功課先，港版用鳩通u最起碼由碌柒開始已經冇root
要flash呢啲就買三星u嘅版本啦
利申用緊

要root仲考慮呢啲做乜

果陣心諗買行機嘛
我今鋪就真係碌柒喇......

只係想用返部機應該有既功能.....

所以已放棄 root